[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6129)

又中 大家齊贏

慢到

1000又無咗

齊齊發大財

sor大哥

波又唔識入 角又冇 世界第一

唔開心 又搶唔到1001

爆角永遠唔會有角球買

拜又撚賭仔

拜仁係咪黎搞笑？

10.5s易到

屌你老母辛尼好撚廢

老虎有咁勁咩

好想贏錢

聖伊天反cup未

呢隊真係拜黎架咩

拜今日搞咩？

會唔會無冠軍...

屌你 主隊完全夠料踢歐冠

搵緊食

聖伊天反cup

00既話會點

保定冇踢 係咁

基拿比嗰球龍都唔中

會加時

屌你老木辛尼

入多注9.5b

老虎咁撚勁架咩 平時係墨假就撚

係好勁

大隻佬今年廢左咁多

係咁破壞攻勢（自己隊）

拜仁食左豬油糕

呢個盃差唔多屆屆都係歐洲隊攞 拜狗有心贏一早贏咗 似造一次畀北美球隊攞

好多傻閪買拜仁

1:0

拜

拜輸硬

Boom

GOALLLLLLLLLL

屌你老母 同我入撚夠3球

你就傻閪

又炸

炸？

炸

Var

黑哨

你係大傻閪

炸乜九

屌

Var應該計入

無炸

Var no offside得唔得？

Var offside

Goal!

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

屌你老母 呢啲先叫VAR架嘛

Var check no offside
1:0

咁應該80分鐘無波入就1:0

修2-0

0:2

-5

修仔2:0 GOALLLLLLLLLLL

狼隻on9龍

修 2-0

狼隊 0-2 修咸頓

拜仁畀多粒我

0-2

ON9 狼隊個龍

光頭龍派膠

6c

笑撚死人

修盤真係送錢賀年

利雲話最尾一場要戴帽

呢球送得靚定AB送得靚

真，支持

聖伊天反cup到 派多2個100

好

一

拜仲有30分鍾，夠大炒

Ok

我

之前唔係9分鐘5球咩
你入多兩粒我都收貨

真

卡里奧斯黎？

林溢欣廢撚到...躝啦

換走辛尼啦廢撚到

L

5c真係咁難咩

.

Lm

狼仲要輸多球12M On9

修12m

屌
12m爆我細波

笑撚死 呢隊狼極品黎

無

好似無12喎

拜仁唔刷老虎刷下啦

屌你老味 拜仁俾人㩒屌
幾撚耐冇見過

No 12

人係出面wor
屌你唔好12m

好難講有無

你好彩 差一步

買老虎ng 使唔使驗腦？

0:2 FT 公道

拜仁入多兩粒先啦 對面㩒屌到

拜9 NG有1.78

修頓輕鬆到

嚇撚死
你老味
差d初一就開鳩我年

狼狗想爆我細波。

要斷聖伊天了 無得派

多隻腳尖你都仆街

拜仁10.5b 針

拜ng算

2-0

？

年初一都報假？

爛閪車 細波

無所謂啦一個報假一個假派

角大等死

單機啦屌你

即場角有無提示

修咪2-0 jm9

狼 X 聖伊天 2.5s
拜狗 10.5s

我覺得車呢場會同拜相反

保定來了 PSG後備殺手

D costa 大隻左咁多

車破到大巴再講 仲要擺咸做箭頭

半場繼續細

似贏一球

1-1

拜穿盤未

邊場？

9up的你凍嗎?

佢好撚濕尻 成日就咁寫個比分出黎

所以問佢邊場囉

疤 2-0

總知有咸做正選 一撚定閪

想睇老虎拎冠軍

假派狗有眼不識報假狗 笑4

濕咩尻啫 人地擺明報假啦仲問

換撚走哂啲前鋒 鬼唔望你最後俾人絕殺和波

拜仁係咪完左場？郁都冇郁過

狗咬狗

拜穿盤
10 1 100

3-0

條傻閪原來報假都做埋

場波悶撚到

落大雨 暫停左

10:0

拜仁係咪讓少左

拜仁又撚狗

邊個假派

1.75都少?

索察個龍咁博做乜

中柱我屌

屌 唔入

2/2.5就差唔多

Who

拜9 求你入波啦屌

上海上港1-0

lm

睇pin啦

佢擺明報假都佢行為濕尻無衝突既

笑咗

想睇1-1絕殺

Var pen

拜差D 2-0

唔係7.5b都開唔到掛

屌 做咩接波

屌 個keeper跑慢啲唔得咩

你個名

少睇拜仁
桑尼好似渣左唔少

我屌你老母 咁撚博咪又係輸
我宜家屌你老母吖

神龍

又差啲

二連救 CLS

咪神龍啦屌

咁都唔入, 拜狗

包包定利雲特

博表現到咁 想過檔踢拜仁？

個龍捉去驗尿啦

利喇

咪再賭啦（角細）d frd

比兩角嚟啦救命

閪包點讓半一

半5全6 爽到

笑撚死 贏得嗰一球
死撚左佢啦 廢柴

吹球12m比拜啦屌

屌 叫拜拜仁啦

你嗌咪有

幫嗌！！！拜！！！！！！

下盤盃

垃圾拜仁

輸盤王 拜狗

8隻都冇

拜個42號廢撚到仆街

牛年行大運

修✅
車入球單

莫停真係弱智

主12m

究竟賭撚緊啲乜

屌你呀仲1:0，快手入多粒啦

我屌 保定空曬 龍都唔撚中
番去PSG執牛屎啦

修果場仲唔派錢

手足 係咩令你哋繼續買拜上盤？

補4 拜快入

補4 入多粒啦 係到猜

係囉有即場都咁慢

入球單

想買埋訓覺

瞓算 祝手足牛年贏多啲

無囉

個keeper咁博jm9

屌針得

利雲特！

單雙師有咩見解

係咩 有直播都無咁撚癲？

大家咁話

上半場比球證黑左球 慘敗

球證我dllm

無 覺得會走盤 不過照祝贏

拜狗廢撚到...

1.5/2點走

針

拜仁真係賤種黎

點黑？

加會合體

拜狗真係要空難

吊 係喎 我睇錯

屌你老母 再買拜仁 我斬手指

新年流流輸錢

拜狗我屌你老母

拜仁正仆街

車有無心水

屌你老木贏波輸盤 食屎啦拜狗

死亡祝福

派未呀 修仔

我覺得係讓少咗 有機會贏一球撚上盤

乜撚野歐洲最強 贏到閪隊得一粒

老虎

車果場2.5b穩？
要追拜條數

贏十球係贏 贏一球都係贏

未必

2.5s生命注

修派未 唔派點賭

上次炒6-0

畢包2.5大
賓菲加2.5 大

買左2.5s

Same

唉屌佢老母

車個場入球大細個盤冇變過
2.5b好危 我仲要買咗3.5b

Sor 係半場1.5s先岩

修狗派未

唔派點賭呀dllm

再見我的朋友

仲想直屌-2去訓

車路士有冇？

4點3場都睇唔岩 買咩都錯咁

完了吧。。如無意外

車個走地盤 準備狂落啦

冇即場又諗住2-3個鐘先派

講完就派

車盤 訓算

班士利有了

2.5s轟落去瞓算

昂熱1-0

買左車-2係咪提早訓得

俾人屌到

屌啦媽 比人禁屌緊

依家先醒起上場車炒人六球
今次3.5大有2.3倍 馬會有冇咁好死

拜半5全6？

求屌醒

六蛇又贏

咁先好 把握力咁差半細機會好大

有無賓菲加手足

班士利超級㩒屌

呢隊波唔佢想點

車仔半客

試下車9.5

包包利華2.5

好 咁唔買了

車似得一球

車降到 1/1.5 出到禁區未

對家呀嘛

牛年一黎就幾場閪波

半場贏 屌得過

是但啦 我買咗3.5b 等收皮中

車入味

好彩揀中昂熱半大

又唔講大細 拉

包半主ok?

垃圾車無改錯名

高水先會半大

馬會即場，半細穩陣

俾隊英冠㩒屌 不如降班去英冠學下野先

屌 又3 倍

撚伯是無辜的

有冇人買班士利

開埋包半主啦

開左咁多場半細 求開返場萄盃半大

車 進攻數 1

開埋4倍啦屌不如

咁都冇12m

咁樣唔係十二係咩

莊家唔俾

個球證仲係到笑 屌

車2.5s有冇得諗

好撚恐怖

你贏了

G持

點解咁講無睇live

個球證係班士利既人

西盃0射
早d訓輸少d算

屌你老母一世唔再賭盃賽

收啦 下星期歐冠咪又係賭

我屌你老母包包

利雲GOAL

屌你老母後防發夢

利

出事

西盃半大重燃希望

吹響進攻號角

咪撚篤爆啦

畢爾包 想點

都話左閪包憑咩讓半一

半主呢

個盤咁撚樣都有得輸 屌你包包

我冇買

車下盤gel

賭左咁耐都知呢d野唔信得

車半場唔好輸 下半場0:2就ok

晒咁撚多錢買人有撚用
又唔買埋說明書

利死守了 半主

唉 學下愛記啦

車半場入到 屎都食得

主場雞到

濕鳩學人做球證
去整定張死亡證啦

好想強姦旁證

利雲下盤入先 gel

包讓人半一 我係咪睇錯

利雲特 呢排信心返晒黎

新年流流全下盤

包半主cup

車路士半客上

新年流流 真係想搵人幫我開年

賓仔玩乜9

全對家

原來是他

咩料

利雲

有神快拜

賓菲都死

買上盤預左輸啦

好爽 垃圾包gel得

嘩

你唔係買利雲？

benfica會cup
放心

係

利雲特畢爾包2.5b

分分鐘出局 車

訓覺

一齊訓了

西盃入第二球未

下半場

半大24

全禁屌但被入波

訓

隊班士利踢到好似佢先係英超隊咁
車盤準備針

屌那星車仔真係一球都冇

下半場一開波入兩球好似琴晚曼城咁好冇

賓 1-1

西盃2.5b

包包3:1得唔得

追和都係問題

咁樣攻法都入唔到 畢包抵輸

太黑 俾個龍神救

西盃2.5b求你

1:1
Cup佢包心山

1:1

包包 加油呀

上年決賽未踢 今年又想入決賽

西盃比多球我

奧達斯2.5大

有冇人有外賣幫我買西盃no goal補飛

Tg

車無角。

飽都係cup唔到

哭能左修狗個注推左落車狗到

賓仔又炸

有冇人知車狗咩事 仲係1:0

新一年 包包 賓仔生性得唔得

垃圾車 入波未呀 新年都唔生性

垃圾車 仲唔入波 係咪想我幫你開年呀 dklm

西盃2.5b 10 1 100

新年又輸錢

下盤

15射對3射 1:1

下盤黨大勝

包包賓仔一人一粒

領隊救角

賓菲加2-1

停撚哂角痴鳩線

唉 包包

衰左個頭啦 俾人入波先 唉

冇啦 bye

包包俾球絕殺啦

加油

依個杜曹教波最鍾意細波細角

90分鐘9c好公道

車仔我屌你老母

Var!!!

冇 自膠

利雲中
車輸
中1輸1

今日d球証 場場都食角 屌佢老母 想開佢年

頂住

金木蛇

賓仔正氣

成場有邊球係食c

訓醒發現拜仁狼隊低水齊撚狗

過年2串一24

有人派未

世冠
狼狗
軌

半和

食12m

訓哂？

針哂

賓菲正氣

點睇？

所以改名了

侯治柏度

✅✅
下一場侯治

奧達斯個場幾假 炸兩球 12碼都射失埋傾好要細

就完季搵下外快

智甲得一場大

仲要最高水個場先開到大

0800

準備好！

都係買個大姐
然後開1:1

80分鐘先上力

畢爾包真係好撚閪

智甲

個個下盤 唔洗搵食咩

pps停幾日?

玩返買細波算
中到賴屎
彭美細
拜仁細
高佬高佬細
易過執豆

又jump 不過都祝全部人身體健康 長賭長中

智甲8點半大 有冇同路一齊中

呢場八點吹到開硬大咁

下個留言快高長大

我了

0759先轉賠率 .....

買唔到

睇黎又0:0

睇雷速啲大陸佬講野

真係好好笑

365係咁假封

第一日賭智假？

半和黨！

半一真係買利

祝大家新一年買乜都贏 日日有女屌

又gel

侯治柏度 1-0 柏利斯天奴

拜狗兩粒都冇

時光巴都好似7成時間係半和黨黨員

近排南美波成日半和 入紙做黨員了

快追和

英超近排都係

智假主隊只係識主場踢波

大波入未

天奴想點

想輸

比撚返半格我呀

大波已含

買左半和住和主盤 咁都無買和主

拜狗真係賤種隊黎

開個1:1撚狗得唔得先

主

尋日剩係買咗修就訓咗 好彩無買拜仁

琴晚啲波難賭

易玩

三場全中
修
車入球單
侯治

侯治唔記得買

大波黨全軍覆沒

易到

跟左你

深盤上盤真係笑話嚟

買左咩

碌鳩唔計

派我

派你老母咩唔撚識跟？

新年又針
乜撚野射失12碼又炸兩球 又係臭達斯

對唔住

咁早開年

智假又全細

全部事前又唔識佢

2021 呀德一定得

Easy money

要對家了

琴晚買撚左對鞋 比人扔撚左
我屌佢老味唔撚睇野
澳假可唔可以賠番比我

轟細波又然

有冇人要開年

2021

今日啊德 得唔得？

好波

Cha cha 新年快樂

屎姐新年快樂 祝你愈來愈大波 快啲做少奶奶

噚日啲上盤死晒

新年第一擊無度過就買左麥克洗唔洗驗腦

燈西爐

角大定阿德 買完訓

識我

我了

考慮下 半和？

今朝贏左半和

識貨

牛年係咪全部買半和

Joke總盃殺手

唔係全部

都要揀下黎買

屋企d廢老新年流流真係痴鳩線
唉屌佢老母 認真度一度4點場波好撚過

聽日兩場澳假cancel

Mel又lockdown 係咪想逼死我

重心牙德

澳假第一格角大都未必開到 角細黨今日可以準備定收錢

修狗易到

拜狗呢

你好似生命注咗？

角大落飛喎

定啦 兩隊都唔識刷角 最多7 8個角

中硬

好-6保得住

屌 仆街 買左先知你地成班利雲

祝各位今年唔洗比屌

除左某會員

我受讓果陣已經買咗 輸水

1605

準備好了

4點買咩？快！

又中

琴晚d波都已經輸左10k
希望澳職回血

6點講

Blocked

呢隊麥克主場好似好閪 想買客

買半大算了

好似會落雨

可以是旦一邊入波

Gun

跟我對家

半和

D牛icon好得意

Jump

11咪得

mg?

新年派利是就好似上波po派錢咁 一落到大堂就會見到一堆好似cdrom咁見都未見過嘅看更同你拜年

幾貼切

今晚 青年隊

哇

６９６前鋒艾華拿度

拒絕大陸巨額薪金

決定留起６９６創造歷史

好似烏蠅見到屎咁

買左 0-4；0-5
留名抽一 派$500

邊場

必中

狗會無盤買 未必中

鳩噏list
漢諾
基爾
博洛
普雷

中

呀德得唔得？

696有咩歷史可以創造到

場場強陣

牛年第一炮
跟佐助買半和

睇定啲先

唔好衝動！

主強陣

其實留乜名 條友邊個嚟 blocked睇唔到

正選返哂黎

客隊都係一個弱陣

賭仔10連撚

澳職 入球單

半大

澳職連續第5次買半大（已輸4注）

上次講完無人聽

輸

輸剩最後一封利是 點部署

客勝

派比看更

係咪有人話冇即場 開11.5 就要買細

早兩日咪爆到七彩

今日屙左兩次屎 屙走啲衰運

比牛屎你

隔離個姨姨好似睇中咗我...

早晨

放工啦

收爐

隻牛頭豬好肉

肉酸

咁多巴士有阿德廣告 要阿德了

琴日又撿多少

利雲 修狗 智甲走盤

抵你溝唔到女

利申 我都係

頭場大波輕鬆

最後2000車左落半大

講左廿幾次 初盤開11.5買乜野話？

咁多

係咪真架 新年流流唔好呃我啦

三格牛角

阿德似派錢

買細

不問價gun算

似送錢比馬會

jer lun do

半大全大

玩下啫 我諗位Ching嗰陣都係講下笑

最後40！買半大定角大

阿德四個主力後衛全部唔出 後備都無 傷鳩晒

買半大

收到

我未

想入你爐

廢爐黎

呢個咁專業 跟

阿德啲主力後衛傷晒 點買得落手

山雞作客都贏到，識買了

唔係傷一兩個
傷晒四個

死廢爐

ajax 1-0

半全大

主4場主場未贏過 作客贏哂

同路

美軍角細鐵膽

其實阿德 + 1 幾好

正撚樣

笑死

大波黨針晒未 未就繼續

2.5b

麥克阿瑟一場半大都未開過
但我仲買左半大
我係咪痴左線

落雨wo

落紅雨？

大波波

我都係

佐助半和？

角大啡格

賭下呢場澳職會唔會早開

好大雨

準時

角大細波

客盤2.16持有

Tg大船 下盤

阿德直屌埋win算

匆黑

客100%必勝

入左手！

咁大雨，半大針

要咩

呢排勁中

買左主盤係咪驗腦

大年初一list
🦖

下

出親呢張圖都唔德

買主算

主盤有無同路

11.5s 練心

唔好咁啦

上

11.5S 轟注牛年做埋

半大黨有冇信心

清潔龍反底！

no

唔開即場=7+

有落雨咩

唔好咁

咁要出另一張了

濛得制唔覺眼

大波

牛仔早

呢張幾cute

之前係咪有張牙德avenger版

屌那星年初一冇人賭？摺咗佢啦

阿德了

即黃

原來是你

11111

主差啲

主禁屌

1111111111111

後衛解圍救左龍門

咁都唔入

角呀

同路 祝你輸算

呢張幾型

有無link?

Tvb

主隊禁屌

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6129)

！！！！！

電視比d細路霸左打機

新一年小妹想羸多少少錢
可以跟邊個?

點撚樣

大波未

牛牛

1

22222222222

躝喇 食屎狗

有無人用雷速？

啲大陸佬講野好撚過癮

222

收嗲嘅偽娘

2

停c呀！

222222222222

你仲過癮 場場半和

無波入，半大針

角細jump

刷爆佢

仲係00 細波收錢

半大快入

原來係你

.....

上校統治式按屌

半大手足RIP

客啲射波

阿德守好啲好冇 咁易比人刷角

守得差比人入埋啦

半大琴晚輸撚到而家

我屌你

半大已死

火影同路

又半細

阿德新年流流 請新人食個魚旦放題啦

入未

又係你

大波嗌都廢事嗌

主入一粒未

落大雨

場波都幾大乳下

What 7 you buy

澳假巴假英超智假

全半和

角大未

半大手足可以熄機了

333333333333333333333

刷角未

33333 送角

333

大BO已死

1-0

中你 留馬會ac

空晒用頭唔用腳

球探呢兩日不停load唔到好煩。有冇其他App取代到

Lihkg

基佬陳年初一新精頭都不忘繼續報假 有料

派1皮我咪留

聽日兩場澳職派錢 買咩都綠字 任買

呢排澳假d波好難入

有 留ac

初一唔洗做？
一年366日年中無休

好大雨 有機會腰斬

基佬陳今年幾碎

以為4:30 開波....屌...

想買角大.......

入咗未

明明block左基佬陳點解又睇琴留言

直接入佢網頁

屌原黎落雨 買左半大

九十後 做乜 想包我？

0-1

見你日日報假 留tg派你

咁年輕就有強逼症

咁大雨 細波落街排隊等收錢

大雨到咁都踢
CLS

係斬就快

呢排澳假唔識入波
連細左三彭

有閃電未 快出埋閃電斬撚左場波佢

無即場

咪撚踢啦屌你老母

讚成 斬左佢

舉咩旗

聽日個兩場停埋

斬啦 游水咩

主客 客主 主和 客和 針了

斬未

買左半主大雨到咁點入

呢場有一個特色
亞洲盤賠率由頭到尾冇變
澳假極少見

大雨成點

你老母臭閪你幾撚時死

444444

紅雨咁

444

水浸 似返緊更衣室

444444444444

新年有個特色就係派利是

邉隊似first goal多啲

半大輕鬆收皮

咁大雨會唔會唔踢

三格大波落飛 又成功開細

刷撚完未

22分鐘4c
90分鐘幾多c?

我都唔知了 買左半主
但感覺會開唔到或者比人0:1

新年快樂

停左雨啦乜撚野紅雨

主隊平均年輕啲？

90分鐘7c

客隊啲進攻廢到

889

點會主平均年輕啲
主隊好多老將嫁

差d 01

痴撚線澳假近排唔撚入波

連開左好多場細 場場半0全2

新一年又可以戒賭

00完都收貨

898

係買撚咗波膽四比一四比二 又可以戒賭

900

新一年第一注針左代表啲咩？

905

大家開心下姐
製造開心比大家

代表有好嘅開始 今晚就贏

牛年細波黨大勝

新年快樂 橫財就手

出門踩狗屎

911

大雨到

阿德返去執牛屎啦 比美軍中出啦

有12m未

想點啊你

阿德唔識刷角架？

近排真係買咩針咩

半大88

半大jumped

555

有冇落大雨係大波㗎

55555

同貓叫有啲似

呢場半大？

366

@撚到

撚巴去左邊

年三十初一都無影

角呢

阿得入未？

你又針

食角

吹停左 斬？

咁都無角

6666666

666

半主未？

斬啦不如

肯定角大啦屌

半場入一粒比半條屍得唔得

屌那星 半大就唔中

6角了

阿德一定得

日本波

斬左場波佢啦

半場一球得唔得

半7全9

有冇咁黑 買親半主半客開半和
買親半和開半主半客

澳假角球好難捉摸 利申11.5s

954

屌你陣間又半0全3，殺曬半大手足

唔關你事 呢幾日啲半和好撚勁

咁大雨仲踢乜鬼

好撚癲啲後防
慢波出到黎咁多時間就清底
急勁就人都唔望突登漏晒佢

半場一粒都無咁癲
正路2.05都好大機會開到半大

兩隊成日畀d傳中波 中間無人 有無練波？

1-0 goal！！！！！

大雨就有份

1-1 goalllll

喂不如收爹啦

完全睇唔到客隊有入球機會

入波未

屌咁都唔入

嘩 客護空門

咁先有機會

咁都唔入..

射咁細力on9嫁

又護空龍

阿德咪阻人發達啦

大家新年快樂 財源廣進

你派利是未

主假到

主打假

空龍中楣

新年流流。波都唔入球屌你澳假

1.

你派未

987

六蛇你咪又係派翻比下盤c

如果無落雨 主應該輕鬆取勝

琴日先派咗封888俾人

牠是這樣的

唉

主浪費機會
阿德食撚滑

死得好安詳啦 叫都唔駛叫

心淡未

6